# Жизненный цикл (LIFE ACTIVITY)  #
Приложение, демонстрирующее работу Жизненного цикла.

### Область применения ###
В учебных целях. Для понимания работы функций жизненного цикла. Совмещает с собой счётчик студентов.

### Функциональные возможности ###
1. Смена счётчика при нажатии на кнопку;
2. Сброс счётчика;
3. Вывод в текстовом формате внутренних автоматических изменений, связанных с жизненным циклом. 

### Пользовательский интерфейс ###
Вид интерфейса - графический. Язык интерфейса - русский.

### Операционная среда ###

Android 5.0.2 (21 API)
Version 1.0